是日半自助午餐 餓撚請入。。。

超超飽呀

How much?

我揀嗰個主菜埋單加埋一$118，包餐飲

好高級
吉妹餐餐都好rich

Richard

正正子。。。吉妹今日唔洗返工？

文化b
想試呢個好耐喇，難得今日早咗食飯終於食到

返工搵錢使哂去食

要呀褲褲

德福 ？

係呀JJ

Super fat

rich

超飽，仲有蛋糕同豆腐花都食唔落

Poor

咁細食

冇肉既

肥胖囡
你去食肯定好抵食

我主菜無揀肉

好無食先

自私食

好食呀

搵我一齊食囉